岩岩上網睇下 嘉湖山莊都500萬以上

以前仲講緊咩好遠呀, 返工唔方便就算平都唔買
而家500萬都要狗衝

唔衝？
過多幾年800萬

搶貴晒係真既，鳩唔鳩衝就睇你自己

嘉湖3房都過曬600萬啦

年頭睇拎住550 萬任掃

爆未牙？

50m is not a jim in 2057

三年前290入左
你地慢慢等爆啦

終有一日會爆

屯天元係咪得嘉湖先會俾人拎出嚟熱烈討論